今日商家佬d抽水改圖廣告好撚柒

新聞page、娛樂性質kol就當然要講啦
但係d商家佬品牌，本身又唔係娛樂page，衝晒出嚟抽人水好撚肉酸

例如九巴個app就做得柒，更新呢d又咁撚快
PlayStation、kkday直頭踩多馬明兩腳，明明人地係受害者
連icac都出埋嚟抽呢d低級水
懶係好笑咁

到底而家為咗博like share博曝光
要去到幾嘔心先知停
玩膠玩到完全唔理自己形象
多得100毛帶起呢d風氣

發現廢老